究竟有冇人成功cut 到 nowtv?

9 月17 叫佢寄form 佢啱啱check 到冇寄
落門市又話旺角先有cut form
打上CS 最初話email ok ,之後又反口
究竟now 係咪想取代cable 成為上帝都 cut 唔撚到嘅台？